咁既時勢，我越黎越覺得出貓都係實力既一種。

係，出貓係唔啱，我認同。
出貓畀人捉到係垃圾，
但成功到，就係實力一種，
因為呢個世界本身就唔公平，你睇吓新聞。
不過，唔好誤會，我唔係鼓勵大家出貓，亦都唔係鼓勵大家做大奸大惡，我只係覺得出到貓都係實力既一種，同時，做人太過忠忠直直，終需乞食。

美國總統都出貓啦

兒登

唔俾人發現就係

你當自己考緊中忍考試?

小學已覺得